有冇絲打同小妹一樣都好鍾意笑波子哥哥

笑波子哥哥又靚仔，又幽默，又可愛
次次見到佢都濕曬
而且佢有咁多小學雞睇
一定係一個好有童心既人嚟
真係好想俾佢中出，同佢生番一竇b
唔講咁多而家上youtube睇佢d片捽碟先

班崇韓撚睇oppa都不及我睇笑波子哥哥

揮手 好想將我第一次獻俾佢

ARM ARM DONATE 左50蚊飯錢比佢
希望波子哥哥可以出多D片

係男既都想比佢中出

好想叫住佢嚟含

咁係究竟鍾意睇動物片打丁定係睇笑波子捽碟？

搵佢中出啦

笑波子哥哥

on9笑波子